點先可以令男朋友唔再like 大波妹相

有時係我面前睇
一睇完就望下我個胸再串鳩我
真係好乞人憎！！！

我做你男朋友

肥囝波

分手

不了

大大力揸瘀佢對波
：以後揸自己對波啦

Like大波妹圖有乜問題？男友睇AV未死得？

帶佢去食kfc會俾三對定四對手套你地

唔明

豐胸啦你

問題係佢再串返樓主喎，咁樣好唔尊重

係
佢好似入哂魔咁

你鴨黎架咋

要多個男朋友

不如你都like 大鳩洋腸相，再串下佢芝士腸

我認真拍拖的

咁你條仔咁串返你又真係仆街左啲既，定係佢同你講笑渣？

講得多仲好笑？

樓主幾可愛 行日本風
之前係高登見過

入佢ac unfollow哂啲大波妹

佢唔俾pw我的